[PolyU] 紅磚大學討論區 (7) - 1001要開新啊

呢個sem冇左women in china?

有冇poly computing既巴打係到
想問year 3同year 4係咪讀條link入面level 3同level 4既course?

出左grant loan啦 可以交學費啦

Poly exchange 會資助幾多

service learning 幾時reg架？

'PolyU Grading System and Conversion Scale
from Grade to Grade Point Average (GPA)
Grade Grade Point Grade Point Range
A+ 4.15 – 4.50
A 3.75 – 4.14
B+ 3.25 – 3.74
B 2.75 – 3.24
C+ 2.25 – 2.74
C 1.75 – 2.24
D+ 1.25 - 1.74
D 0.60 – 1.24
F 0.00 – 0.59

d grade跟依個表比？

?

有冇人知transcript 係咪要自己上網填form再親身交去學校等佢寄黎

psycho出曬細分grade未？星期四果班

其實交學費deadline係16, 係15 00:00之前交定16 00:00之前交？

呢個表係以前俾你計有CA同Exam時侯用
以前有啲教學人員唔係用Overall mean, 而係用分開嘅grade point計
例如35% CA, 65% exam, CA B+, Exam A+, 個final grade就會係3.5*0.35+4.5*0.65 = 4.15 = A+
但係有學生向EDC投訴呢種計法太複雜 又唔公平
所以呢種計法會慢慢被禁止
無左呢個計法 其實個表已經無用

利申 發夢夢到EDC director講talk時咁樣講

thx for info

交左學費了,仲拎多廿蚊出黎請大佬唱K,係精神既!

係咪改左規矩 唔比retake gur subject?
明明記得以前可以retake 但唔可以同一科
[img]
尾二果點

佢果點個意思唔係都係 唔可以retake 同一科咩?
OGUR個網都仲只係寫緊 唔可以retake 同一科
應該冇改啊?

同area retake另一科可以嗎？

仲有幾日出grade la 屌屌屌屌屌

去exchange嘅話 poly通常會資助幾多學生 scholarship 個啲

求靚GRADE 屌屌屌

睇地方
oversea 好似20k
大陸台灣就10k都冇

有無人知下年sem 1 既exchange 出左未

通常都係經dept 報，佢地會sd email
報出面個啲既話有機會defer

forum discussion同flipped class冇

Fce好似未收到

想問下有冇手足經non jupas 入Broad Discipline of Construction and Environment ?

car dynamic earth workload大唔大？
以前中學讀過地理，係咪都有d 似？

16 23：59 或之前

Dynamic Earth伏唔伏要睇邊個教
timetable顯示好似係姚生
真係佢就祝你好運

thx

收到風大家今個SEM過3爆4

承你貴言

收到風我今個SEM冇C RANGE

我想問遲左交學費會點
另外f左exam係幾時retake

retake最好情況:讀夜校
最壞:下年同樣時間見

仆街 入錯post sor

有冇AF YEAR1既手足幫我reg科
想retake pass

係咪1月3號會偷跑啲grade?
Yr1唔識嘢

未試過唔偷跑

+1

求sem gpa過3.2

想問下有D SL會用埋SUMMER SEM
假如我想做INTERN 會唔會撞時間?
同埋如果retake pass 最尾2日係咪通常都無曬位?
最後有無b,c,d car /sl 推介 要一科erew

BME2S03,BME1D01

有冇人讀computing

ME1D02

無乜見過有呢類人

焦增寶教嘅話有open book exam
但上lecture照ppt讀

CAR D EREW有冇推介

1月3 or 4 號會偷跑啲grade

4號10點係官方

3號4點係偷跑

但未試過唔偷跑

如果出左grade唔係F但想retake要點搞

add drop最後兩日自己reg番

唔洗搵department head?

唔洗，乜都自己搞

好

緊張

跪求過3呀

有排啦

舊年已經搵左大部分Lecturer Professor問Exam同Overall grade
反而personally呢個正式出grade程序已經無哂緊張氣氛

又會肯答你

唔問就一定唔答
7成到8成問完真係會答 佢地心態多數係俾個grade你 塞住你把口
其實大家都係各取所需啫 無壞處囉

咁放完grade覺得同想像太大落差

FEEL到可能改漏一兩頁

係咪可以EMAIL要求CHECK卷 / 問佢幾多分

我想問sem2 non mean係咪已經比左poly?

請問BME1D01 Bionic Human and the Future of Being Human 呢科難唔難讀

輕鬆，無上堂 TEST mc好多都係撞，最後b＋

請問CBS3221P 呢科邊個教俾分鬆手d？

自問普通話廢

有冇AF YEAR1 手足姐

Check卷係會由department send email叫你申請check
試過有dept過左appeal deadline先俾你check
如果你事前無申請 見到grade先想睇卷 就要睇下你人品係點 同埋教授人品係點

攞分就7到8成教授會願意同你講
不過睇到分睇唔到卷就上訴 好大風險囉

究竟交學費係16號定16號之前呀?

今日出grade?

聽日4點

cgpa唔好低過3.5呀

求rock engineering. 合格

求geotechnical design 合格

GPA God

求過3

通常早一日出
希望早啲放Grade
祝大家都過三

which programme?

GPA god
跪求過3

你都係POLY既咩

首先求唔好有C RANGE

再者求過3.3

最好就有3.5

順便求埋唔好改錯我卷

多謝GPA神

有冇巴打絲打可以評價 ABCT1D04 Life Science 同埋 ISE1D02 Renewable Energy 點

想要個 CAR 唔使寫文同埋易高 grade

跪地求靚grade

多謝GPA神

想問下grade係咪喺blackboard睇？

eStudent.

Thanks

求過2

集氣

gpa過到3我戒丁一年

GPA神知你唔會戒到丁一年

所以本身過3,而家唔比你過3

POLY拳王 腸我力量 變好打哥

屌你老母

埋大男神

不嬲都係

GPA過到2 我唔打潛艇

🚬

btw呢個sem好似真係要炒車了

我都聞到D伏味

你炒極都過到3.5

龍仔YR1 GPA都唔夠靚既話摺埋心水ALL IN DSE算了

高高地又撞DSE就爽

estudent

gpa god

GPA

Gpa Yayaya

零晨4點定中午4點出？唔該巴打們

1600
早d訓算啦

feel到好強既氣今個sem會爆4

我唔想retake AMA啊

GPA god

Gpa god

GPA God
求過3

通常幾點出？

GPA GOD

Gpa

求Cpga過3.2

有冇yr 4 bre人呀?

求爆4

求過3.5

god

唔貪心,3.3

唔知過唔過3

Gpa神

4.5

gdp god

好緊張

今日有得放？

GPA God
過3

唔想fail而己

幾時到四點啊

係咪準時4點

未試過唔準時

求合格

GPA god
過3

屌 一個鐘

求2.5就滿足

求過二呀
Gpa god

3.3 3.3

爆4爆4

入黎拜下 GPA神先
AMA皮爾修只求其他生生性性過2.3

食住tea 等GPA

gap god
希望今年生生性性過3.5

Gpa god 過三

GPA god 3.8 please

GPA god please

求過3 Gpa大神

是咪4點出

咁快3個負皮

好L緊張

拜呀 degree個陣都無咁緊張

日撚日開膠post

gpa god
求cgpa 過3.3

好心急

過3plz

GPA GOD

佑我過3

唔好有F呀

GPA God
過3 3.5

最後一拜

GPA God
過3 有3.5

就黎出啦 Gpa god

3is ok

身都震埋 gpa god

唔敢睇

無得睇嘅？😞

屌岩岩好3.5 痴撚線

GPa god🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

4.2

4條A

點解仲未偷跑

5A+

4.3

logout再入

過3啊

一隻A+ 一隻B+ 兩隻B 三隻C+

Thank God

出左

Thank god

屌
科car F 咗

thank gpa 神

same here 冇計啦 A真係好難上 要小心D

GEC1H16C大伏

呢到個個學霸

屌 3.6 傻撚左

4

邊到睇gpa

咁多學霸3.5以上

炒車

想問下有科car爛左grade 係咪可以讀另外一科car cover原本既grade?

E student

2.8

遲啲先出，自己計住先

Yes

1st hon係咪3.7above?

科科唔同

唔過2

有D明顯假膠黎架,入黎吹GPA R存在感

Gpa 點計

B 3 B+ 3.5 C+ 2.5 咁樣加埋除5？

低過2會點

計gpa要乘埋credit架

FM 想問 係咪無得睇番份final既卷
有科好想睇 無可能依個grade

(sum of credit x grade)/ total credit

當年拎A

是啊，你有幾多科，就除幾多

2credit既科係咪要將個grade乘2/3黎計

Circuit analysis 爛左grade🤣🤣

唔伏啊
B+

Fm seminar得c+

3.8
比科AF2602拉低左

AF3111 INTERMEDIATE ACCOUNTING 2 A+
差 AFA同MA2 就6科accounting全A+

邊個教🤣

3.6，已爛

ENG2001我屌你老母

C+

勇哥你居然比C+我

巴打你注定做會計師
我全部accounting 科C range

會計之神

Kc 教

已經唔撚想讀書 認真讀又b+ hea又b+

勁

physics認真讀c+左

未拎過a

輕鬆a 曬
爽能到我😂😂😂

A+ A+ A A B

冰個D range 狗負皮我😑😑

sad乜撚野

f撚左呀

有冇ching未派cbs grade

得一科A

sem gpa唔過3.5
唉 保住second up 算

一個A都無

I know that feel

BBBBB+B+
屌

輕鬆兩個b，上堂on99唔知上左咩

3.5入唔入到dean list?

計weighting

同area take另一科啦

Engine 入到

其他入唔到

讀多科car

Hd好似冇限

原來咁難
下個sem要再加油

engine要sem1,2都過3.5

好似要連續兩個SEM
仲要唔比有RETAKE PASS

但係計WGPA定SEM GPA?

睇你計wgpa 定 gpa
gpa 睇 sum of (grade point*credit)/ sum of credit
wgpa 就 sum of (grade point*credit*level weighting)/ sum of (credit*level weighting)
level weighting 睇dept doc.

一定要讀crcwcsr同埋erew

升番上degree可以唔洗再讀csr crcw erew

計Hons 嗰個award gpa點計?

有冇人知surveying 1st hon要幾多gpa?

睇dept

連登仔個個都3.5以上 以為自己都算唔錯
3.666....係咪會當我3.7
定都係當我3.6

3.67

收皮了

有d危機，
下個sem 要去盡

係咪呀

有無人知bba科 second low幾多？

btw, thanks gpa god

唔過2會點

想RETAKE PASS
有無人可以幫我REG AMA2111
MT 炒左

連績兩個sem 會被人term 走
有frd 試過了

下個SEM都唔過2就冇得返POLY了

一個sem<2.0 會有probation
下個sem再低過2就

BBA科既文件冇講明
要你自己去問人

FHSS 2nd up要幾多
係咪個個dept都係3.2?

2.3 - 3.2
上年好似 3.1X都有sec up

business finance同 management accounting I
邊個tutor好？
條cruve高？

thx

retake係咪新grade換舊grade?
同埋有冇話咩科唔retake得

Probation會點

邊度睇gpa架 新仔

限你credit，好似12 cre/ sem
愈高year愈有機會defer

gpa冇咁快出,你自己計住先

GPA絕無意義

有冇讀四大名著嘅手足？明明擺咗好多時間個 grade 竟然咁差…

Fm
下sem不走堂

謝謝解答

PUSH

MA1 ZHAO, Jingran 好
好樂意答人問題 比分唔算手緊 教得清晰
CA條cruve好高 因為mid-term 唔難 A以上係鬥緊90幾%至滿分
主要係exam決勝負
利申:ZHAO, Jingran教 A+(mid-term,project written report,project presentation全部滿分)

3.4

而家reg 科仲係咪一放個位即刻顯示有位？

定轉左玩法？

咁撚伏都讀
上完頭兩個wk即drop啦

ENG2003仲未出grade

係咪有得睇試卷?

到聽日個grade會唔會有變動？

下？
我兩次 present幾差，有次超左dd時
大文 臨尾兩日先hea做
都有b
你tutor 係誰？

報咗FB exchange, gpa 得3多少少
會唔會去唔到

上blackboard 睇下你個tutor有冇出Announcement話可以約時間/指定時間去office
冇Announcement就可以試下send email問

我都係present一般
文就臨尾做
都B左

年年都有位淨(好似係)
差在去邊姐

Summer exchange 難唔難中

過到骨保住個second up

唔過2，我要針了

我咪就係上完頭兩個wk就drop
一科car要兩次present已經重workload啦
每堂仲要交文

低空飛過

如果有credit transfer
Tran左既科既gpa會唔會計係今個sem架 ？

想問有無人appeal過，會唔會appeal完downgrade

Eye care

會

點樣先至搶到位

前一兩日幫龍仔同我自己預測既grade都唔係太準既
估唔到龍仔咁多C+

其實都幾算幾準

A，想知有無人A+?

有冇靚 CSR介紹

ching點

係 真係有機會降grade 所以冇十足把握都唔好亂appeal

岩岩好踩3.5 滿意了

每堂仲要交文，10篇佔全科10%
我淨係交左7篇

其實點樣appeal

tutor 姓徐
樣樣認真做 大文早成個幾月諗題目問tutor 最後得c

入Academic probation係睇cgpa定wgpa
朋友cgpa岩岩2 wgpa應該<2

CE 3寶
CE 1000 A
CE 114 B+
CE 123 A

睇cgpa

四歲ching點 收收埋埋

下個sem搵哀太補習啦

一定唔retake依科
背到成隻狗咁

屌,廢是比人認到,總知好差

點解我識親既都係學霸

巴打咩科?咁高gpa

我唔高

你ama有冇+

A +

夠做la

3科c+拉到我岩岩好過3炸

得B

各位巴打仲記唔記得自己第一年嘅gpa 係幾多？

利申 fm 自己計完一額汗

呢科workload 勁低 又唔難
利申a+ jor

識得兩個fd 一個A一個A+

3.0~3.5?

我fm sem1 岩岩好3
衰elc

Civil Elective科已fail 但可唔可以take其他elective去讀同grad?

55

差條毛咩

廣東話讀，仲要考mc 為主，可以有幾伏

一係篇文你hea 做

對於要求高既好揪哥4歲仔黎講已經係爛GPA-,- ON9

-.-

比較好奇4歲ching科摩打是咪收左皮
定係邊一科收左皮

有無人讀過ISE553 Managing Six Sigma

龍仔而家諗住點
又DSE英文又SEM2
CIVIL HD好似YR2完果陣過到3就升得返POLY?

真係想知問離開會議聽ching

垃圾車d+搞到我gpa得3

今個sem過到3又唔想quit
可能要chur盡自己溫哂兩邊

你識離開會議聽

原來羅曉聰你係讀poly

車拎D+唔怪得人

我上年ap midterm撞左dse,搞到midterm掉左去第2日,但都係裸考左dse

幾年前高登識

chur 盡，無悔

你是唔是讀EE

王慧

no

屌算,係
回完我自己都笑左出黎

巴打咁高分怕唔怕比人認到出黎

當年讀英文班炒車
如果下年retake廣東話班得唔得
定都係當一科計

想問 retake pass係咪最好搵個人幫手reg
再到時add drop add翻入去

請問點申請appeal?

大把人高分過我la

巴打你係reject HKU offer個條友可？

我tutor姓徐
篇文professor比分，present tutor比分

頭先去review paper,成班計埋我得兩個人到

今個sem AMA1120 好多人 A+
好似起碼8個

AMA1130拎左a+

爛咗grade

AMA2111 A 揮手區

有兩科想一齊讀 其中一科其實上好少堂 但佢timetable牙左好多位 搞到好多time crash
叫department 幫手佢地做唔做到time crash照reg 到架

impossible

想問下AF3S01有無伏

Quit 啦屌😂😂

咁爆21credit 果d人 點玩 全部唔撞？

係

我21credit都可以砌到兩日dayoff

fm sem1 唔過3

加油喇,之後可以追

830上到1830

屌炒psychology

想問下deanlist係分一個sem計定成年兩個sem咁計？

fluid mechanics F左
屌

有無CHING 可以REG AMA2111 我想RETAKE

有冇ching讀ELC1012比HUYNH, lynn教過

同埋CBS1101P 比helen HW MA教
想知佢地教成點 thx

出grade推一推
祝大家有靚grade

連登咁多學霸
個個拎A咁制
我拎隻B都要還神

咩grade呀你

b左
下個sem 好得閒 想retake左佢

我見好多位剩，你最後兩日reg都好大機會reg到

屌
垃圾elc 差少少就b+

有b仲想點

我下個sem都要讀呢兩科

AREA A 同 B有咩科好grade又唔大study load??

同求b,c,d 兩科

car B climate change and society
有erew, group project超 hea, class test唔太難
利申: A

屌，ELC1014拿左C+

唔記得講，我讀左ewer,cwcr

咁易都拎f

gpa差少少先過3 好唔開心 求安慰

我都係

我就係呢個sem考嘅A咗，啲mc真係唔難

MC難度呢樣可能主觀啲
不過身邊讀過呢科嘅人個個都話hea
算係正路CAR啦

想問吓未出grade嘅科通常幾時出grade？

好難講
突然出番又試過 拖到Release of overall results個日又試過

有人知道surveying 1st hon 要咩gpa?

MA 1 千奇咪揀Luo Jianchuan+ 有個老野唔記得叫咩名

Business finance冇乜分別，條curve點都一定高

想問我有一科申請左incomplete,但grade 個到顯示。F想問係味有問題？

唉，明明申請左incomplete 點解仲可以F鳩我架？ 想問係咪唔計落GPA?

有，incomplete應該係顯示I

gpa有3.8

你條傻閪都拎到3.8

咁高!邊科架?

垃圾engine

好勁喎ching

諗住trans科，year1 wgpa有3.5。。。

trans咩科

trans 邊科

大家唔好理條傻西

有冇人知點appeal
我上網睇過佢又話要有咩evidence
但我appeal 嘅原因係我個grade低得好出奇
係低過啲同我同level 嘅人太多 #
但驚咁講佢唔受
其實都係想個profressor check 一次

唔知係咪真係想trans，因為讀緊最低分嗰科engine，諗唔到香港有咩出路
同埋除咗大電其他都好乞食。。。

eie?
讀大電啦

認真

衰撚過eie，係poly grad job survey最低人工嗰堆eng

覆卷再同profressor講

感激萬分

trans OT囉

係咪咩product，industrial system果堆

ISE

愈諗愈唔想讀，想死阿

trans啦
讀呢d冇咩出路

但你3.8WO

我都覺咁高應該trans, 試左先

心郁郁想trans me/ee。。。
eie細電+programming就不了
同埋係咪要interview，有冇人試過

無知一問
MT係咩黎

係咪4.0 industrial revolution啲friend，大家都有4.0

Management Trainee

ISE要上位淨係可以靠而個方法

爆4先有mt做。。。。

ISE只係聽過tat n ME 或內部tran

請問依家仲係咪低過1.5 即刻被quit

定兩個Sem < 2先被quit

civil:爆煲

呢個真

放car b gec1b13 introduction to political science text book 有意telegram [url]

elc科 一班拉cruve?

yr2 cgpa 得 2.4x 係咪唔洗諗exchange

唔係,你申請就有得去

有冇人知道？係咪會收警告信

但IAO咁寫:
Your CGPA should usually be at least 2.75 but some exchange university require higher.

咁唔洗諗了

點解你岩岩要比假希望我

有得傾既

今個sem MA1 比Luo Jianchunan教 真自修

Engine咩gpa 先去到？

咁即係低過1.5 就即刻88?

SEM2一口氣追返2.75仲有冇得玩exchange?

如果through CMAO去TW/mainland呢
CMAO無gpa限制

我科CAR拎左C
明明其他都考得唔差 無啦啦有兩科C左
有無人知 car有無得retake
同埋我怕有time clash
下個sem pre assigned都15cred 無dayoff~

想問fulfil 左crcw再讀一科又有crcw係咪都ok

我就係呢科C左 完全唔知咩事

當然可以 但通常crcw workload都大

咁就不了
差科erew 同普通car

有冇巴打知道鄭松泰既CC1C04P Contemporary Chinese History and Culture , workload大唔大同靚唔靚grade?
另外想問埋SL 既EYE CARE

松泰hea 好似唔錯
SL eye care唔洗講啦 好grade reg到先講

其實你都搵好哂資料啦
冇GPA限制自然就比你去架啦 除非太多人爭
但而D好少人爭

International wie lor

因為我真係好想去exchange
但點讀gpa都係咁爛

我都諗過!
但會唔會仲多人爭

car 唔俾你retake除非f，但可以同一個area 補返

得罪講過
如果你去exchagne 個sem 係related 之後個啲sem既話
你有機會炒曬飛機，除非你有心機讀返

冇搭錯線

有冇人試過finalize result之後升到半個grade

CMAO 都要睇GPA架
雖然佢無明文規定，
但even though CMAO批左比你，
都仲要過department 個關，
所以下個sem 好好追下個GPA啦，
因為要向department證明你有能力可以去exchange。

屌我都係 咁岩呀

想問係咪未知reg科時間？

Senior year fm商科有3.5 算唔算好？

car B,C,D 有咩科好grade又唔大workload
求推介兩科CAR 其中一個要EREW
想問埋ABCT1D04 中學中文BIO去讀 難唔難?
除左眼科SL 重有咩好推介 驚REG唔到

條仆街一有時間唔洗教書就飛，仲遲左比返份功課我

係咪未出今個Sem gpa

得grade

有咩船可以申請 又未dead

想問如果拎A+, GPA 同WGPA係咪都係用4.5計？

利申：真心求問

屌GPA得3.06

有冇人知surveying 1st hon gpa幾多?

我指幾點
係咪未出

pre assign d科可以點drop?
填果張form?

聽日先有得喺personal checklist睇啊 estudent咪有寫

唔該曬

SEM2有咩靚SL推介

？

poly library假期都好多人

想知d SL sem2+3 其實通常佔sem 3幾耐

同求
眼科應該REG唔到

想問下exchange 點樣報
利伸fm 想睇下有無得去

唉屌你老母poly on99
啱啱好9cre 暑sem又唔開果幾科
咁就收我2萬1

垃圾學店

有冇af 巴打

有無巴斯知btms幾多cgpa先係mean

你轉self finance計credit收錢仲貴過2萬1啦
俾我就reg爆21credit

出左喇

2點半 點REG 眼科SL

第一個time slot 都reg唔到嘅野由一開始就唔應該存在係考慮之列

btw 2:30 Yr1??

個問題係佢收學費根本就係雙重標準
為賺錢 唔係為「培育莘莘學子」

去完旅行番黎先睇

之前見過有巴打賣位

價位幾多架

我有friend 成交左 五舊
Cls

一兩百都OK
五舊咁癲

痴線
10:00 唔知reg唔reg到,咁嘅話reg到都想賣出去

當年我f5左兩日先reg到

點樣10點? YR4一定10點?

我11:45都唔知俾人搶曬位未

唔好諗啦
眼科ＳＬ一定係ＹＲ４搶哂
除非你ＡＤＤ ＤＲＯＰ 廿四小時ＨＯＬＤ住Ｆ５睇有冇人放位

屌你老母唔撚洗reg啦

得百零個位

YR4起碼佔POLY2千幾人啦 保守估計

根本REG科一開波就冇哂位

sem1 gpa過3有冇scholarship

有無人放bre206本書? tg: frank6006

下個sem得兩科
要瘋狂add drop了

9:30 reg

fun with lang 同 眼科sl non-year4準時登入準時vacancies 0

我fun with lang係add drop執返黎

Mock reg 有咩用

Same here
不過今個sem fun with lang 好似多咗60個位 雖然都係爭唔到

2點半有咩CAR可以REG

試砌下時間表 比你有個目標reg咩堂/調邊堂
(不過砌完 正式reg好難先會reg到一樣樣 )

3點可以做啲咩

year three reg 到
btw好多後門狗reg到呢科

邊度睇幾點?

Personal Checklist

上年有fd woman in china賣左800

搵office既staff搞，佢會同你研究番，可行就會approve

一點reg
yr2黎講算唔算遲

Cls

唔算
我Yr2朋友全部都1:30

reg car黎計,如果想霸位係計類似擺左落購物車咁定真係要submit晒所有野??

求erew 靚car 。唔好有group project 就ok
毒撚一個人讀

Confirm 哂先計

我一點半 sad

霸位要confirm哂先霸到
跟住到add drop drop返佢讓個位出黎

一點

life science 係咪改左唔考MC?

GEC1C23

bme sl 好似幾好？

睇舊po講

car A 個 apss1a04 (understanding ethics in daily life ) 點睇？有冇伏？
今個sem 炒晒車 下個sem 要追番

之前reg咗科car爛grade
係咪一定要retake無得reg過另外一科代替之前個分？

調番轉
唔可以retake同一科(除非你係F左) 但可以reg過另外一科同area代替

本身個科無cw ew嗰啲 係咪我reg另一科都唔可以有？

個人認知中 唔關事
原本冇cr/cw er ew 另一科係可以有cr/cw er ew

有冇今個sem 讀Chinese Art and Life 手足講下自己咩grade

有冇ching讀過ama2112,有咩感想

有冇咩car係關計數事架?

AP10001

Car喎

不過我都諗住retake
得C+

渣ga

想問下如果有一科要經turnitin交proposal同mid term report
如果我做mid term report個陣想用返proposal寫過D野
Turnitin會唔會當我抄proposal?

腥咁渣ga

今年四歲要挑戰難度

應該會，改晒啲字眼再掉下次序就check唔到

正

pish

四歲外表
四百歲既智慧

y成日做9禾

有冇去過exchange嘅ching可以分享下個交上去個CV 有冇啲咩特別野寫上去？同埋email話個personal statement 入面要寫埋financial ability，咁啫係要寫乜勁

感想:
教D野OK難,考果陣唔太難,都係好直接apply d theorem, 以四歲ching既實力應該B+~A+

咁似2111既
btw2111a+唔到,d同學太變態

可能改卷嗰個見你1110同1120都拎A+，特登唔畀隻A+你

大電有兩個1字頭數course拉gpa真係好
civil得一個1130炸

B

推薦Fridolin

Area B 有咩靚car讀? (唔需要EREW,CRCW,CSR)

B C 有咩好car 要erew
Lsgi1b02有無巴打讀過 呢科好唔好
同埋有咩sl推介

有冇af手足幫我reg retake pass科
最多我用car交換

留telegram比我

你要邊科先？

Tax/ais/bfin/econ
預左個sem出黎take

想問下大家幾點reg科，
Final year 怕reg唔到sl
我9:30

咁多
你year 3？

係呀屌 b撚晒

B 都要retake
你講果堆我得兩個B

伏到嘔，幾千頁lecture notes有排你溫

咁有無EREW推介
D 打算REG LIFE SCIENCE

咁你幫唔幫到我呀手足

個人推介 ME1D02 CAR D er/ew

搶唔搶手架
我2點半

Me1d02係咪掂架 我舊年讀me1d01 勁伏

唔算熱門科 就算reg 唔到 Add drop 應該都有人放出黎

咁B C有無好CAR 推介

各位巴打 ER/EW 有冇好介紹

易過AMA2111,輕鬆拎A

就咁睇好似幾好嘅erew

CC1C04P有無巴絲讀過 可唔可以講下

push

想問大家apss1b14c同apss1b17點揀好

Sem1 hea讀
12堂上得個3堂lecture
Tutor淨係present quiz同埋第一堂返左 其他時間佢講明可以唔上添 上堂黎講係幾free
要寫3000字essay+grp presentation+short quiz
Essay勁hea作 係交前幾日係咁問個呀sir點作 佢仲比埋佢建議點作既template我 勁好人
Presentation好彩有勁grp mate carry
Quiz係求其搵其中一堂既lecture ppt背哂啲野落去就得 我果陣作唔哂

最後b左 總結黎講個workload唔係好大 正正常常再勤力啲攞高grade不是夢

有冇去過exchange嘅ching

中文讀yes but pth上堂
Present係就返你個人語言
試過有組3個local+1nds
Local廣東話present 到 nds果part佢就用pth

請問係咪未有gpa 出

啱啱去咗問me同ee，佢地都話冇得sem2轉，最快要下年度先得

啫係要defer一年

想知AF1b02科econ伏唔伏
Dse econ有5 屈唔屈到機
And同問SL除左眼果個仲有咩介紹

Bme1d01輕鬆A

一年咁閒

car b 同埋car d 有咩推介？
唔洗crcw同埋係文科撚…

想知低過2係咪最多reg 12 credit

DSE讀過就應該算輕鬆 因為冇讀過都A到

伏條春
成個car超hea
group project 10分鐘內容
算係輕鬆
lecture notes哪有幾千頁，頂多500幾多，仲要大部份係散嘅data，唔洗記，記啲Nicole highlight咗嘅就得
利申：LSGI1B02 A

有冇crcw靚car推介，咩area都ok
1點先有得reg

Last year先黎最早果批但乜7都讀曬唔洗reg

可唔可以幫手reg，$$另議

其實已經讀曬都仲可以繼續ADD D科入去?

CAR我估得,但SL都得? 都幾唔公平

Poly hall個Waiting list幾時先會再郁 有冇人知
要等到Sem2開學？

Service learning都得,不嬲係唔公平

想reg fun with language，人地講到好似幾好，同埋差area a同c同crcw

上面講過嘅我9成讀過 搵其他人啦你

Grad嘅人summer都hold到位添 on9 system
垃圾學店

巴打幫reg bme1d01

Fun with lang正阿

今個sem冇呢個car

是彈揀一個，佢只係代表兩個timeslot

GEC1C31P Ways of Chinese Wisdom
呢科各位點睇

有無ching讀過 gec1a03, ama1d01c， bme2s03
想知伏唔伏 同每科大概做咩

請問有冇人知，今日mock reg 都可以reg 到12 credit 以上

cgpa低過2先係12cred

10點reg算唔算好時間

yes

咁早你話呢

eye care sl summer 大概咩時候要抽幾多日出黎?

apss1b14c呢科點？？
個project係做d咩？test多唔多野背？

想問下有無巴絲知道點check之前讀過咩area嘅car？

Study info 有講你以前reg過咩

eStudent > Study Information> Reference Checklist (Trial Run Version) – (Subjects Taken vs Your Graduation Requirements)

estudent -> study information -> xxx checklist(trial version)

原來有D咁既野
好正,一口氣睇返大學生涯

唔洗CSR

有無巴絲讀過ENGL4017 critical language and cultural studies
利申讀緊minor

04 06都有讀
做既野差唔多
最緊要篇essay認真寫 有reference
呢類車好難a (tutor要寫report)
利申: b+ & a

有冇巴絲讀過CBS1C05P Introduction To Cantonese Opera? 伏唔伏?

有冇咩car係關計數事
點睇AMA開既CAR?

聽講個中國古代數學幾有趣

gec1d36m

好似讀歷史咁

睇過info好似幾正

有冇巴打介紹下靚既EREW

呢個sem area d 啲科咁伏既

有冇巴打可以介紹一下area c 有erew 嘅car

咁幾時知cgpa

有無師兄知做gym有無得係counter比錢walk in

apss1b17多唔多人爭
三點先reg係咪無咩可能reg到

introduction to psychology 定係 understanding ethics in daily life ?? 邊個好讀啲？

3點等執牛屎啦

想問下area b transport and society伏唔伏？撳入佢份嘢到但冇講要做啲咩

而加有得睇 summer sem course未架？

未 但有舊年可以參考下ge

CAR/SL未有咁快
3月中reg 起碼下個月中左右先出

而自己科summer sem course 就上番自己department個網望
大部分department一早已經寫定summer sem有咩course

三點都唔知仲可以reg到啲咩讀

另外fh1c02伏唔伏

唔該巴打

有咩靚grade car d，乜都唔洗full fill

3:00應該一科都reg唔到
上年12:30都冇晒位

btw同另外個friend 9:30 reg apss1b17

點睇apss1b14 同abct1d06

之前啲car 都得B

我己經fullfill晒Area A,B,C,D , EREW,CRCW,CSR 既要求
但係我有一科Area D既car爛左grade 我想讀另外一科car cover個grade
咁科car係唔係要起Area D入面揀? 定係4個area car都揀得?

有冇有Crcw csr又可以靚grade既car cc1c15p伏唔伏

真？ 想知邊到寫 我都想咁做但我記得要同area and requirement wor

有冇人知MA2 AF3112邊個教得好
BAO, Dichu/NAM, Jonathan/JI, Yuan/PECHA David

求同

冇phy chem bio底
CAR D ER/EW係咪得dynamic earth可以簡

呢科有無gp project?

係咪交咗學費 先會同你搞trans科？

有冇人讀過SN2S04?

想問strategic management 邊個tutor好
Wei Vivian GUO
LI, Shu Ping
Lee, hazel
Robert聽人講伏

有冇巴打讀過LSGI1B02 climate change and society 呢科car? Workload 算唔算大同靚grade?

即係點

apss1b14c份project係做d咩架，workload重唔重？

呢科睇之前POST D人話好CAR
我都想REG

但改左assessment method,唔知有無伏

想問下如果想調去同一科嘅另外一班，係咪要係add drop period先可以調？定係8號已經可以調？

introduction to psychology 點睇？

輕鬆A

係咪改左要PRESENT?

yup

psycho/socio易唔易reg到

易

有無巴打讀過

workload 大唔大？
諗緊呢科好定係 ethics 好

利申 ethics底

兩點半先入到去 仲有機？

同問

有
psycho/socio 係Year1 intake BBA 嘅必修course黎 你reg CAR version變相少左一個Faculty嘅人同你爭
而呢2科本身位多又唔係最熱門

屌我三點
一定要叫人幫手唔係等死
垃撚圾埋大

都幾多野做，不過幾簡單

climate change如何 求評價

上一頁

non mean loan盡，封信話貸款發放日期係16號，我係咪可以坐定粒六等poly send email confirm

ENGL1B04 language and society in europe點睇

有份essay要三四個人一齊寫加grp present

想問下如果sem2報SL會唔會撞intern,因為要6月尾去9日嘅trip

我見poly個debit 寫因爲你non mean所以payment confirmed

有冇人讀過CBS2501 introductory Japanese 1
如果本身唔識日文會唔會好似爛grade

佢話我sem 2 outstanding

聽過話GEC啲CAR 除左dead and death之外 俾正常effort都有B 係唔係真?
利申 準備all in GEC

我想問下你個陣係邊個教

原來我睇錯
我諗唔洗理就ok

見到呢到對靚car sl需求咁大 心思思想放

有無car a靚car推介

B C 有咩好CAR
唔洗fulfill req

想要咩都得 9點同9點半reg

CAR B Introduction to Economics
認真讀會好grade 但workload比較大 唔係幾似CAR

想搵科workload 低
眼科sl打算summer讀
想問下係咪易reg好多???

我fd 之前10點都reg唔到呀
唔好ff太多

如果F左一科 可唔可以下SEM(即今SEM) RETAKE

再REG過

car a, c +erew crcw csr
有咩科唔洗gp proj

唔洗理 non mean會幫你交埋

巴打你好似已經REG過眼科?

EXAM PAPER 同engine econ某D topic 差唔多

同幾個fd一齊互補 所以基本上咩科都得
9點果個冇讀過
詳情請自行tg:

Dse econ黎 讀過就輕鬆

無讀過 dse
但讀過af3625

af3625 exam要唔要背好多嘢，定一理通百理明，下個sem要讀

同埋有冇notes

輕鬆科黎

我down黎sd比你
exam 有應該一半個dse econ 野
另一半係簡單計數野
比你tg我

Fuilfill 左4個area crcw csr erew
想re爛grade car ( erew area D)
係咪要re 返一科area D erew car
定任何area d car都得

冇tg，send email啦

car仲諗緊

有冇人讀過

點解POLYU個job board system好似好辣殺咁..
禁一下都要LOAD幾分鐘...................
師兄你地係job board到搵WIE?

收到喇

year2 hd仔今年9點半reg科,想reg crcw但原來hd要add drop最後兩日先reg得,所以想話問下有冇人有興趣幫我reg定然後我又幫番你reg d難reg既科到時換番

今個sem啲車好似都唔多靚

1500重有冇fuck with language

等add drop啦你

可否講下點大法

搭單問 中學冇讀過economic 讀得唔得

唔好

想問下1500 discovering hong kong society reg唔reg到

同埋想問下有冇巴絲打讀過SN2A01 Fundamentals Of Disaster Resilience

如果pre-assign咗六科，八號嗰日可唔可以reg多兩科，到時候開sem再drop一科？因為想上咗堂先決定drop邊科，但又驚到時add drop period add唔番想讀嗰科

最多俾你reg 21 credits

唔該唒

好似好多數學到
同問

我可以搶四科car /sl
除左中女 當代中史 dynamic earth
有興趣留telegram 比我
利申1130 reg

請問mock reg 到15credit,係咪正式時候都可以reg 到15credit

因為我覺得呢個Sem 會低過2，應該只可以reg 12credit。

我想問有讀過chinese wisdom嘅巴絲覺得呢科點？ 靚唔靚grade
同埋自己一個讀Car冇frd陪會唔會好悶

Kate Wong

有冇邊個car 有靚女教

酒car

Year 1係咪唔計 hon

唔係

有冇人讀過understanding ethics in daily lives

introduction to psychology 個 hildie leung 教成點？有冇巴打點評下？

正正常常 冇咩特別問題

有冇手足需要reg car
1130 reg 同朋友加埋兩個ac reg 8科都ok

留telegram

Added

推

8號可以調

CSE1B01W 有咩評價

Fun with language 有無group project

睇course outline 冇

CSE1B01W
BSE1B04
點揀

Governing China: Chinese Politics and Legal System 點睇